同佢哋瞓會唔想起身

暖笠笠

好肥好得意

好想攬住佢地訓

好肥美呀屌

屌好正

多毛幼齒白滑無碼

好想玩佢啲毛

肉桂狗被單

究竟點先會佢地同我一齊訓
屋企有兩隻b
一隻就超級細膽 我一郁佢已經走
另一隻就好啲 會跳上床叫我r頭
但就坐唔定 成日r兩下就走然後又再跳上黎

Hi isis

係咪養咗無耐
一凍三隻貓爭住上床

喳到我兩隻腳痺曬